波台狗又話Rex 打死㗎仔。宜家黑哨又撐

波台狗

腦豬條黑警呢